開始搜集身邊仆街藍絲的資訊。香港人，報仇！

開始搜集身邊仆街藍絲的資訊，齊料就匿名向「五眼」領事館篤灰，打爆佢地移民夢，親手打沉身邊件仆街藍絲，諗都覺得爽。香港人，報仇！
搜證方法：
1）扮fd攞Fb Cap圖
2）網上搜集資料

3）大家幫手諗

正想講哩樣

1. Cap所有wtsapp facebook,ig 仇恨說話
2. 以上媒體見有人講就起底

PS浄係親中就未必有用
但仇恨言論（eg打死暴徒就最好,支持狗隊開鎗）
同仇英仇美就